「唔好再被轉風向系列」熱門ＴＯＰ１０有４個講緊謝振中條撚樣

狙擊隻黑警還狙擊，大家請睇清睇楚我地而家面對緊咩危機

係緊急法呀！！

緊急法一有先例，以後特區政府就可以無視立法會為所欲為
辱警、國教、23條、送中條例等等日後唔需要怕任何爭議
而且緊急法仲包括左任意拘捕任何人、斷網、任意沒收財產等等

因此緊急法本身已經係一項極危險嘅事！

唔好再諗禁蒙面法立左之後要點，唔好浪費太多精神去理一隻狗
集中火力做文宣，而家只有一樣野要做，就係發起全港反緊急法！

緊急法＝獨裁政府任意妄為

唔可以開先例畀港共為所欲為

想攬炒冇問題

但要攬炒都要畀外國知咩事先炒到
外國唔會好清楚知道緊急法代表緊啲咩
然後就戇鳩鳩過撚左，成班連登仔係度自HIGH，但人地都唔知咩事

所以一定要加緊文宣，畀外國知道緊急法＝獨裁政府為所欲為

啲ＰＯＳＴ仲ＫＥＥＰ住置頂

係，呢單野係有娛樂性啲，但玩夠啦，美國佬知道左啦

麻煩睇返自己地方發生緊咩事啦

唔好戇鳩鳩圍爐啦！

出面冇ＰＯＳＴ講緊急法呀！！！

我要攬炒！！

屌你地個核彈得自己知有咩用呀？炸自己呀？

文宣呀！！！反抗呀！！！活動呀！！！

我訓啦，唔推啦，你地執生啦

活動ＰＯＳＴ呀！！推爆埋佢呀！！

一定要制裁佢

puag

仲置緊頂

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

玩夠啦 做正經野啦

push